急救！救災 MacBook Pro 個mom

好耐無清潔個mom 今日見得閒抺下驚現 抺唔甩
定唔知係食實左

有冇人知點搞
我以後都會常清ga laaaa

整花鍍膜

射上Mon

你忍到咁耐唔抹即係唔介意啦

花左!?!? 我岩岩係D 邊位試下大力壓就出現Lee D 印睇黎我正式PK 了 如果我忍唔住係咪只有換mom 收場😭😭😭 問定各位去邊換番我個retina mom 底D?

2015年？攞去apple免費換mon

好似14 無單都得?!!?

甩coating，book genius bar免費換

甩coating

保養內免費維修

macbook pro通病黎

抹大力少少就會甩

用酒精又會甩

我嗰部15Q1買, 今年年頭都因為甩Coating去換咗moon, 免費的

希望我都得 但我以前抺過幾次都無事 無
無la la 咁今咁我仲以為眼花

唔知我得唔得希望仲得喇

Mom你老母？

咁moon囉

去九龍塘嗰間度問
其他就不了

Sor lo
唔通叫Mon "蚊"?

好🙇🏻星期一試試 希望得

官方話購買起3年內都包，過左少少可以試下同佢傾下
Btw而家book genius bar有個叫Apple support嘅app，唔洗send SMS

利申：因為甩coating換過兩次，有買AppleCare

唔叫mon叫咩 mon讀音係「芒」喎

樓豬應該唔識串monitor 唔好怪佢

傻仔 唔貼mon貼

傻仔先貼

個coating甩左，之前去apple整，個天才同我咁講，佢成個mon同我換左